{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6558&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마인드호텔"
    },
    "text": "IT工業団地駅に位置するホテルで、客室ではジェットバスが利用でき、疲れを癒すのに最適です。 宿泊客の便宜のために特級ホテル級の最高の寝具類を使用しています。 加山デジタル駅、現代アウトレット加山店、加山店が徒歩5分~7分の距離にあり、周辺に様々な施設を楽しむことができます。 チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は翌日の午前2時です。 無料Wi-Fiとベッドインフラ、無料駐車サービスも提供しています。 客室内では調理が不可能であり、最大人数を超えると未成年者の同伴なしではご利用できません。 提供された情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際の状態は異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはIT工業団地駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室ではジェットバスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "加山デジタル駅、現代アウトレット加山店、加山店が徒歩5分~7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは翌日の午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiや駐車サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴しない場合、最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴がない場合、最大人数を超えることなく宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により提供された情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドの割り当ては保障されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックイン時の客室やベッドの割り当ては保障されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 365
    }
}